一人一張ig男女神p過既圖

如題

你開po 圖都無張⋯

一人一張

樓豬唔係人

遮左五官

好似鬼片

好靚女

你玩野呀

一人一張ig男女神p過嘅相
我淨係見到你p撚走過嘅相

除左個樣

張相p得嘅地方你都遮咗9成

男女神要p圖既咩

name

真心求教 可唔可以開班教P圖
點解個對腳可以P長一倍

企開左啫下嘛